兄弟入面做， 有財務問題隨便問（4）

人生第三個1001 多謝各位我解答過問題既巴絲繼續支持 等其他人都可以睇到

隨便問 唔會自爆

有財務上需要/私人問題 TG:easycheese

做左好多年 解答左n條難題。 處理既方法有好多，要有效又以最快速度攪掂先為之有用。

記得要清醒， 知道自己咩情況。

平息 找數 咩都做得，但唔保證100%做到。

有問有答 請出招， 已經幫左好多巴絲解答。

特別要注意 coldcall 聲稱好平息 吸引大家去申請。
到最後唔批 或者直頭轉去其他公司等等， 所以最好問左我先， 了解左係點先再決定。

攪清楚先。入息=收入證明

有收入 唔等於 有入息。

免入息 唔等於 無工返。

炒散都要睇你返咩炒散 跟人 定跟公司做。

好多地盤工人都係跟判頭做野， 照樣無問題

都係果句， 學生都申請到， 除非你情況仲差過學生

交左過收數公司上門比人屌走左 條數點計

無前無後 唔知你想問d咩。

如果你想問 自己有條數無找，比人掉左條數去收數， 收數上門之後 你屌走左佢， 咁條數係點。

條數都會繼續係到，唔會比你屌走埋。 唔還既話 會繼續滾大左， tu上會有走數record， 周圍都借唔到。

想還都會加收你手續費。 大約係咁

想還就加手續費 唔還就一路滾 好過癮

你試下 可唔以skip左佢 唔填。 我無用過網上申請， 但好多人炒散都出到， 係個limit 得5000

有借有還 上等人， 除非你以後都唔借錢 唔買樓 唔買車 否則 遲早都要還

其實真係有可能走到數咖咩 入紙上法院唔係就可以收債仔皮？

如果剩係講最快， 唔講息口 容唔容易批 等等。

藍色啦， 快起上黎 2-3個鐘都見過。 不過就唔好諗住會平息 大額

earnmore卡過左12月31號之後有咩簽賬優惠？2%回贈到12月31就無，官網又無講有咩優惠，唔該

咁簡單 就唔會有壞帳， 有好多人 走3幾萬， 追都廢事追。

最多人走都係10幾 20萬 果d range， 收入叫做正正常常， 有d收數一話打去佢公司搵佢， 已經驚到賴屎， 轉個頭都係會還。 或者屋企人

最後其實好小會走到大數， 大筆貸款通常有扺押。

所以好小用到法律程序去追

暫時未知， 我自己都係用家， 有新優惠都會係到 講聲 希望繼續都係2%回贈 不變。 睇餸食飯

安信客戶經你手申請 收到有續借電話 成功批核大唔大？

睇情況， 定期係咪都會叫人續借， 唔理你情況好壞， 所以批唔批都好難講。

其實迎新優惠個九萬分期係點？一定有九
萬？真係免息免手續費？咁你地賺咩？

thx樓豬解答

信用額既90%

信用額有10萬 就有9萬免息分期， 但只可以分6期還， 真免息免手續費。

賺你會用張卡 或者你分6期 還唔掂 咪有得賺

聽清楚 半個鐘做咩先， 唔好聽d 唔聽d， 無講唔代表係

標題黨

睇清楚 問清楚 就無問題

星期三， 做埋今個星期就聖誕連放

終於收

記住大多申請會令之後申請都會自動唔批。

盡可能唔好多過3個申請， 短期內

岩岩12月頭問過大貓稅貸，我Reject左offer.
而家想問花旗借分60期，咁幾時再申請最好？

無入息證明係邦民借左一萬，分6個月還，每月還錢有早無遲
還清左信貸額會加嗎？同埋係咪準時還款tu就會小小咁升？
Thanks巴打

咁要睇你最近30日 有咩申請， 如果只係得大貓就問題不大， 而家已經可以申請

一般見到你記錄良好 都會加比你， 至於tu就唔好太大期望， 最多都係正正常常 唔會太靚

明白，其實係咪準時還款，tu就自然會慢慢升？

無錯， 只要唔好有卡數拖住， 基本上都會升

臨放假要攪掂晒手頭上d case先放得假， 唔係返到黎做到爆廠

唔知搞過老破要幾多年先申請到credit card

巴打想問你咁樣總還款額幾多？

我自己覺得又唔算貴，借1萬還1萬1，仲要即時俾左咩新加入既回饋500$現金我，即係總共還10500

破完已經可以， 不過唔係銀行卡

應該會係信息通知你唔批

aeon?

係咪你tu好好
見網上講到好貴息

仲有兄弟， 你自己望望

未預過， 但最好睇清楚條款 大公司你跟足條款 唔會伏你

原本未借過0紀錄，無入息證明，2個月前等錢用所以周圍問借5-10萬，跟住個跌tu得返d。。。最後係邦民借左一萬分6個月
所以應該tu唔關事。。。

咁點解淨係借1萬咁少

佢淨係批一萬

正常， 白板仔 仲要無入息， 借到都贏左。

太高風險

如果依加判頭岀到糧單/幫我填入息證明，會唔會可以係銀行借多啲？定依加已經有貸款係身未必批到好多？

睇你多既定義係咩， 但一般做地盤 都唔借到幾十萬， 除非做左好耐 好穩定加autopay 出糧

10萬左右有無機？

無autopay 都唔洗諗 ， 基本上無可能

你好樓主
想問下碌卡碌左筆數（分期）
影唔影響短時間內借錢

渣打打黎話稅貸 借6萬分12期 每月還5110

想問姐係年率幾多？ 抵唔抵？

會有影響， 但睇你想講影響d咩。

首先會影響你壓力測試（因為有供款係身） ， 其次tu都有小小影響。 如果借細數 幾萬蚊， 個人覺得無影響

一年比1320息， 數都有得你計， 抵唔抵都睇你自己點睇， 0.18月平息 私人貸款黎講 都好平。 同埋佢而家都未批比你， 到批 可能又唔同。

而且仲有機會係中介電話， 話你做唔到 幫你去第二間公司做， 所以自己小心d

如果咁既話咁我不如一炮過借一筆好似好啲

可以咁講， 睇你係咪預左之後有用

收到

恭喜晒巴打 人生重要既一環

申請兄弟loan唔俾bank statement 只俾糧單ok嘛

無話得唔得， 要睇個人情況， 見到autopay出糧 會易批d， 得糧單會難d， 除非係政府工糧單， 公營機構糧單， 等等。 否則普通工 得糧單，相對會難批d。

祝各位巴絲聖誕節 快樂

最大既聖誕禮物 就係，收到風 銀聯2%回贈 2019年會繼續有

放完聖誕， 返黎積左一大堆野要做

有1% 既回贈係有$2000 蚊上限， 一年簽多多過20萬之後就 就食唔足2%

請問，八達通照有回贈？另外1%上限2000係一年計？唔該

有， $2000係 2019年既上限， 簡單d講 2019 簽夠20萬， 之後就得返1%回贈

仲未收到工

兄弟而家連公屋 都可以做業主貸

水浸

半天工作， 聽日繼續放假

信用卡，新優惠聽日 會正式有

琴日去左kfc 食下午茶見到 用銀聯閃付 $60 減$30， 好正

抵食到爆，仲有回贈 好屈機 19年 希望keep 住都有咁多優惠

Btw 樓主可以幫手 申請卡？ 諗住幫屋企人 申請埋， 食2019年迎新

銀聯係多優惠， 咁先吸引到 多d人用，普及。

我自己都有用

我可以申請到， 但自己網上申請有100回贈， 唔洗益我

earnmore 2019年迎新

1. oto 暖腳既一舊野 要比200*3個月
2. $600 雪榚卷
3. $500 現金回贈
4. $90000 免息分期

有興趣 網上申請有100蚊回贈， 唔洗搵我申請

有仆街親戚用左我老豆個名做諮詢人借財仔然後走左佬
依家又打電話又寄信黎我屋企
有咩可以做

唔會叫你地幫佢還， 你直接打返去 話你都搵佢唔到， 話佢失左蹤 無見過佢 又無聯絡到佢

唔係擔保人就得

幾個禮拜前問某銀行借咗 510k，還 630k，60 個月
好貴

但借到當贏咗

講左話搵唔到咁啲財仔係咪就唔會再煩我地？

51萬咁大條數 都算貴貴地， 但都係正常range

係， 不過要認真講， 唔係求其up

放完假 琴日成9點先收到工 痴線，做死人

而家現金獎變左$1888 多左88蚊

10萬以上先有

點解查詢批核個度收唔到sms

你之前有無拒絕左 唔收訊息。 有機會係咁

你申請左幾耐

半個月

卡既話 你預3星期。

咁reject sms都會收唔到

會收到， 如果reject你

想借邦x 萬幾蚊 佢話半年還個利息大約千零蚊左右 咁我都接受到 係想問下會唔會有其他伏位我唔知

伏位就係 你可能之後還還下 剩係還息， 無還本。

因為係循環黎， 可以剩係還息， 跟住又會撩你續借加額， 條數愈黎愈大條

當然你好自律，一有錢就還 就無咩問題， 係貴息

佢係分期咁樣 每月固定還一條數 我就係驚你果個問題 所以咩都冇簽住

咁係咪只要我跟返佢每個月個還款額還就冇問題？

跟住還 就無問題， 唔好 好似信用卡咁還minpay， 還到2046

都算係咁啦，咁大條數分60期

正常黎講 本金愈大 個息率應該係愈低， 所以又唔算貴， 但唔平

我本身預 580k - 600k 搞掂
證明我 TU 唔算好靚

不過其實如果信用卡夠大碼數可以係卡到拎免息分期

正常偏低， 估計

你邊間行 我舅父問銀行借40萬 銀行開佢六十萬還85**

我幫佢兩張卡免息60期 都係7200

銀行有時仲惡過財仔

頂唔緊了

幾個月前仲有免費個陣check 過tu係A 想問今次一借財仔係咪起馬跌兩個grade?

免息分期 都唔會咁大額 又分到咁多期

個別啦， 有時銀行係未必最平

點頂唔緊法 唔會無辦法， 只有肯唔肯做

唔係咁計， 無人答到你跌幾多， 最主要睇你本身個財政狀況， 同信貸記錄長短。

如果你keep住準時找數， 唔洗擔心tu問題

點解你第一下會借財唔係問左出糧戶口咩息先

借貸次序 銀/信用卡免息分期》財務信用卡〉財務公司 仲要有分一二三線

因為我暫時冇業 問左銀行話難搞d

你舅父個 TU 到底有幾爛
總還款係本金 1.5x...

不過你個比較又少少唔啱嘅，你拎左你個 profile 去借，邊關佢事姐
而家係郁到你個 TU，唔係佢嘅

差落六皮，不過已經好吃力，黎近兩個月都要還10k, 搵得13k, 借左兩間細財

睇情況啦， 無入息 銀行都唔洗試， 直接收工

無入息 都無得攪，唔好話無業

心水清， 咁先唔會中伏

細財真係同自殺 無咩分別， 期數短 供死人 可以既返去1線

爛左tu 去唔返了

之前仲未有入息個陣借左第一間財，然後就無然後了

信用卡找數，一收結單即找 同 deadline 前找，信貸評級係咪都係一樣咁計？

佢自己張卡 唔係我張卡

點會大拿拿幫人借40萬咁戇尻

佢TU C架 但銀行睇住你黎食無計 佢自己供緊條car loan

試下搵親人幫下手 如果唔係因爲爛賭都可以幫下你，你比番利息佢好過，比自己人好過比街外人呀

要時間既， 慢慢一步步黎

準時找數啦， 一日都唔好遲

同埋師兄你有冇信用卡呀 payme生活大法頂一頂個雞頭啦 一個月得三千生活點過日子

一樣， 準時就得

等你做三個月有穩定入息文件先再諗借錢啦，利息借5萬都差成雞野

無整到，而加整唔返了，只有求好心人出現

得三千唯有左右頻撲

好辛苦先清左一條細財，唔想再借了，晚晚無覺好訓

你係十二個月六個月個啲？

如果係我只求你穩穩陣陣供埋佢，遲還少少都打黎屌你老母

不過你親人交惡？

同埋你啲數供左三個月以上未 供夠你睇下免費查自己TU咩料 如果仲H你拎齊兩間細財借貸文件入息證明文件月結單同埋住址證明去一線財睇佢地會唔會幫你做「支票」清數

基基本本都要有 穩定入息 自再攪， 返多份pt， 增加收入 唔係好快又頂唔順。 不停輪迴 真係要捱。 幾萬蚊 容咩易攪掂

俾人屌左幾次了 而家都算勉強撐到

之前有兩間細財，一個月加埋要還四期俾佢地，個陣唔識惗 而加我已經唔想再借錢了

加油啦師兄 記住唔好亂借，衝動是魔鬼，尤其係錢銀借貸，我舅父好例子，無老閪都要左先，因為啲plan可以比你hold一個星期比你慢慢諗慢慢度其他方法

月尾食飯都成問題，唉，節衣宿食都唔掂

買雞蛋同埋米自己煮啦 米粉一包分兩餐食囉 一個月都省到幾百出黎既 努力啦

瘦底大食真係慘 食少d又無努返工，9號先有錢，身上得返$100了

返多小小現金工 即出 炒散啦。 唔係無人幫到你

點睇AEXN 私人貸款
係咪比其他一線財貴啲息口

同埋易唔易批 定還是兄弟易批啲

財務普遍息都係唔穩定，睇你齊唔齊料 唔齊料銀行都會劏牛咁劏你

最低月平息基本條件

糧單/銀行月結單（無馬會過數記錄）/mpf供款證明（無糧單或現金糧但有供強姦金）/住址證明（非信箱）應該係咁多

易唔易批， 好睇每間公司主要既客路， 你講果間 一般主力做信用卡， 同細額貸款。 批就間間一線都差唔多。 最主要睇返息口 優惠 手續費等等。

例如你想清數 ， 但佢批現金比你， 易批都無用 因為唔岩你情況。

所以要睇你本身自己 目標想點做， 再搵間岩客路既公司做

仲有好多野睇， 咁簡單就唔洗批核， 直接拎錢就得

最慘好多時候啲人都唔願交件個下慘，又話最低係咁出到黎唔係

Sales 點同你講關我咩事

唔願交文件 就直頭唔洗諗啦， 自己問老豆老母咪算。

最低息既話， 只要將所有條件 諗到最好， 就係果d人先會做到。

其次咪自己衝量 同最好果批人 比較差幾遠， 就自己咩料。

雖然唔知你最尾果句想表達d咩。 但樣樣都睇是常識。

又到星期六， 執返d手尾 今日潮濕到呢

星期一 問題繼續答

準時收到工就好

2019年 年頭都咁多野做

又過左半個星期， 好多複雜既case， 有排攪。 年頭唔無人跑數， 特別難批

呢種信用卡現金分期有無伏？

睇你伏唔伏 係咩意思， 因為未必批到，就算批到都未必係你想像中既息口。

仲未收到工， 陰公

有問題講盡早 搵我問， 去到遲找 走數，周圍申請完 走投無路先問我， 都好難返到轉頭 除左比意見之外 已經無野可以做到

你地兄弟成日打黎問續唔續借

之前有條150Kloan係你地到36期每期6500，
還左一年有多，問過本金都係差13xk左右，續借咪即是我之前還既全部都只係供息，無扣過本金，係咪咁意思?

剩返幾多 就用果個數再做。 就係好似你咁講咁， 所以一般唔建議續借 如果有得揀就

多謝樓主幫手

即是如果我而家想借15000，又會重新當我借150000，又分36期，又要比多60000息咁on9? 借15000，還6000

60000

yes， 無錯， 所以先話 唔好續借

唔該晒你 可以唔駛再還錢還得咁辛苦 可以重新開始好好做人 唔好再亂洗錢了

樓主應該幫到好多人

想問下係咪真係好多人要你幫手

annual dinner?

醒醒定定， 好好理財

答下問題，好多人都有疑問， 唔會剩係講借錢

每年都有

真係幫到我 我save 左好多錢

最重要既係識返轉頭， 我都唔係個個都幫到

多謝絲打幫忙，搞掂咗架車條數，好盡心去幫我跟進，感激

掂 記得準時， 升靚個tu

白板 岩岩18 平時有返下炒散
無入息證明 借唔借到7000 左右

借到 邦民

星期六邊間借到

要知埋個人資料， 唔會太難 幾千就

借到， 都做唔到咁快， 即日 仲要得半日

都係奴工 有開工 無收工

刪唔刪都無分別， 除非你有特別目的 反正你唔係成身數， 都可以不理

想再借一筆，想借一線，不過已經有6皮數，爛tu

回頭是岸， 借左都要還。 量力而為， 實際d 增加收入。 盡量避免 數找數

問題不大， 周身數講緊10倍人工以上

如果要借，幫唔幫到我易d借返黎，二線俾人抽水抽得好勁

借得2線 都好難有得救， tg我 留多d資 再算

你就咁留tg， 應該會好多人搵你 安全起建 你都係去第一頁 搵我tg

ok

琴日 又比AIA嘉年華 呃左錢

破完產...攞埋破產解除令已Send去TU update, 點解都仲係出唔到信用卡？

因為你方法錯左， 唔係咩信用卡都出到

咁應該要點做

你破過佢產唔洗諗
大行都唔洗諗
兄弟以前都唔洗諗（而家唔肯定有冇改）

你可以試安信， 再唔係就細額貸款先 升下tu

啲息好貴

破過產， 借到都偷笑。 細額1-2萬 分幾期供，剩比息升tu ， 無得你揀。 唔係tu永遠唔升， 永遠申請唔到卡。 當然你可以選擇唔用

而家除左畀錢邊到仲有免費CHECK TU

無， 收晒皮， 比人攪串左個party

搵萬三蚊爭六萬錢唔係好多姐，的起心肝每個月死慳死抵半年都還得哂

利申：當年都係好多人咁同我講，雖然數係咁計但唔知點解每個月真係冇可能攞到一萬出黎還 ，結果信月卡只找minpay，幸好仲頂得住條p loan, 亦好彩未去到借財仔，後尾搵左份高人工先可以正常返，奉勸巴打一句唔好再借，真係無底深潭越滾越大，手頭上嘅數儘量去清啦

忍得住唔洗錢先係最難 ,唉又要做節屋企有問我拎,又要還俾friend =,= 今個月唔知點過,得番$1500

搵份part time返下，冇時間出街就冇地方洗錢，我最淪落嘅時候都係咁

殺不死你的會使你更強大

借完唔改變消費習慣 增加收入， 最後都係成身數 攪唔掂。 所以從來都叫人好好理財， 今次過里關就好好把握， 重新做人 介賭， 慳d洗

否則 無人會幫到你

仲有時間 就返下part time， 辛苦都要

同埋如果借係為左group埋一筆數再攞多少少備用係OK嘅, 但如果只係借一筆應付今個月, 下個月又唔知點嘅, 咁就真係唔好借, 咬緊牙關過埋佢

安信張銀聯幾時先捨得支援ApplePay

有排， 好多大行既卡都未支援， 安信應該有排都未有 ， 可能要用大陸app 暈閃負

成個月 都無紅日， 做死人。 今個星期過得好慢

星期五， 早餐都要邊講邊食， 都唔知幾時先食到中午

順利完成， 星期五都8點收到工 奇蹟

又到星期六， 半日就收皮， 有咩隨便問

上星期6 annual dinner 公司好多獎派 收返唔小。

點解我同你唔同日子既

要走兩場姐， 1月11都有去

星期二， 繼續解答， 記住唔好格價， 同時申請幾間 tu極速插水， 包括網上申請，記算無交交件 一樣計

宜家係咩冇得免費睇tu

無晒。比人攪串左個party

星期三， 繼續都係忙到喊

最近多人問我 免入息， 係咪真係咩都唔洗比

免入息 唔=咩都唔洗比

免入息 唔=無工返

幫朋友問，10年前老破過但沒欠兄弟錢，今時今日乜loan都沒 可唔可以申請到 p loan

申請安信信用卡有無伏？

正常都可以， 但預左一開始做唔到大額， 同埋息口都無得減， 要供返靚 做好過record。 之後先會好d

同普通信用卡 無分別。 銀聯卡暫時入唔到apple pay

巴打，請問我返緊autopay嘅PT工但得四五千蚊一個月係咪好難搵到銀行借錢？
小弟讀緊書要買器材，但問過一線財仔大約都係20%APR...
同埋我問過兩間財仔有Hard Inquiry係咪會大大影響TU?
小弟以往都係準時找卡數嘅，之前仲有得check TU嘅時候都有A/B

係難， 要穩定5千， 而且借唔到多。

短期唔多過2次申請 都問題不大

人工太小 唔夠計

唔該巴打，其實我都係借大約一兩萬，問過UAF 0.84%Monthly flat rate，呢個息口巴打覺得點？

如果真係批到出黎 係0.84% 都算ok

累到核爆 新年前洗唔洗咁忙

執埋d手尾 準備收工 $1888現金獎 要10萬12期以上先有

就到新年， 文件多到排晒隊， 比d耐性

想問下earnmore卡果個9萬6個月免息免手續費貸款有無伏？會唔會影響TU同埋影響考紀律部隊，唔該巴打

會係你卡既limit 既90%， 伏就無。 20000 limit 就18000/6期還。

正常情況 你唔走數 都唔會影響到d咩， 最多問你拎黎做咩

睇返自己情況 自好申請。 現金糧 無入息， 唔洗試銀行 否則之後太多申請 周圍都做唔到

星期三 又到月尾， 例牌要等批 急都無用

30號， 最後聽日 又可以休息下

星期四， 捱埋聽日 又放假

Mpf 都做到驚， 就新年 都好多人轉過黎。 應該全行都忙

正常啦， 個個準備all in 恆指 放定d落mpf 都易玩

收工， 放假心情

引你申請， 實際會有出入， 除非你本身都靚料， 唔係都唔洗諗

想問吓安信係咪有得搞drp/idrp？

有， 但基本上同 私人貸款差唔多， 係多左條款

多咗條款？
但唔係低息啲同分嘅年期長啲咩？

唔會低息d ，期數都唔會長d, 多左條條款係 供款期數一半內唔可以有新外債， 會call loan。

通常比d高危，倍數高同本身做唔到私人貸款既人做

新年開唔開?

今日仲開 但收早， 新年就唔開了， 跟銀行

初4開返？

我自己 初7 有排放

祝各位 巴打絲打 新年快樂， 財源廣進， 已經 經歷第2次新年， 希望大定繼續好好理財。 唔好亂咁黎 ， 有問答都可以問左我先 以免中伏

如果任何入息 情況下又真係批到比你簽埋既話， 都算係咁 ， 其實去返出糧銀行 會仲平

簽左就已經實左， 新年要等下先 急就無計啦， 銀行都唔會咁快過到數

星期一 先正式開工， 今日終於有時間睇下股票

新年返到黎， 成棟野 係台， 唔知做到幾時

睇到兄弟有個債務重組貸款，同結餘轉戶有咩唔同？

上一頁 242樓個留言 你睇睇， 我答過一次

琴晚都做琴8點幾先收工， 希望今日手下留情

琴晚一樣走唔甩。

星期三， 有問題隨便問 答得都會答

忙到爆廠， 大家小心 好多中介電話 不停假扮銀行 財仔 乜都有。

最好都係確認返真假先好做任何野。 唔好諗住講得出你全名就一定係真 好易中伏

2月14， 情人節 都係一樣要返工

人工得20800，可唔可以借到30萬以上？我要分60月 問左大貓批28萬，想知有冇邊間銀行有更好offer

每個月都有大額卡數，但都係期期清，會唔會影響 TU？

會有， 但要睇你資料如何， 當然仲要睇息口 要多d你大貓資料， 你有既先tg我 第一頁有

唔影響

除非你碌爆卡

星期五， 返埋又放假

今日只有半日， 做埋手尾走得

留名

星期一又要開工， 大量case 要處理。 已經預見到 要ot

aeon 安信卡都唔批
tu g 唔知仲可以點
借細loan 唔會再借 因為過唔到老婆嗰關

供返靚個tu， 減小外債。 安信卡連學生都批， 所以你真係要醒醒定定 順供， 唔好找mipay同做申請

如果老婆開附屬卡俾我會唔會升到自己tu

請問月入2萬，有層估450萬樓 仲有175萬未供，現月供7600 ，卡數成35萬，恆生結餘唔批，仲有無計借到一筆錢還晒卡數慢慢供呢？

會幫你老婆升tu， 附屬只計主卡人

數字上 可以，但都仲要問埋你其他資料， tg我再問

聽人講借左錢會有記錄係住宅查冊係咪真?

想問問,之前爭落大眾條數250000,幾年來拖下還下..最終係上年11月一次過清哂...之後而經冇哂其他數
對上仲可以上網check TU 時係I 但冇任何負債了

而家有穩定入息30k, 有銀行出糧簿仔紀錄, 有電子稅單
有存款十幾,股票三十幾....

但係今年試過開任何信用卡都reject....兄弟wewa,AEON, 出糧銀行都唔批....

係得一張AE CX 批得一萬Limit

有咩方法可以出到??
純粹想方便上網買野儲分...
因為工作關係,而家用緊Tap N Go ,每個月都碌5~10萬,唔想浪費左個簽帳額

普通私人貸款唔會， 有樓按先會上住宅查冊（姐係填土廳）

另外重有以前既 業主私人貸款 都會上，我里邊就唔洗。

出邊有其他公司 業主私人貸款會上住宅查冊

用下張ae卡 keep住準時找數， 暫時唔好有申請住， 隔3個月 可以搵我幫你， 或者你自己去申請。

要時間去洗洗底

借左2線 已還晒 有冇得叫佢清除晒我所有個人資料

收到...咁個個月碌8~9000 再月月清應該ok 吧

可以，但千其唔好碌爆卡

TU/入息要幾靚先有機會批張卡LIMIT 有10萬/以上?

收到
另外上網見人講過,最壞情況
可以係銀行做定期當抵押出張信用卡..係咪真的??

有返咁上下信貸年期， 穩定工作 政府工， 無咩數係身。 最好有樓。

唔係， 其實你放返咁上下錢入去， 好多都戶口連卡幫你申請埋 有資產已經ok

thanks巴打
會貪佢le個免息分期 應該大部份都唔會係你上面講果d條件?

所以要足9萬免息分期 係好難， 仲要分得6個月比你

星期四， 跟單跟到暈暈地

銀行黎講貴， 但都要睇返你本身背景

終於收工， 慘到

點解收咁夜

巴打，我乎合哂，除左政府工之外，最得批得$68k最撚細額係安信

變左bad debt唔係唔再計息架咩？

太多case 要跟， 每日有新要做， 唔留得 要做晒先可以走

就係差果小小， 安信卡好小批到大額。 用用下加額先會多

手續費都夠啦， 幾十%， 息都收唔到咁多

真定假 朋友爭hsbc錢 過左6,7 年主動還 個數仲係同6,7 年前一樣 落分行同佢地傾 一豪子都唔洗比多

唔交比收數就係

早d收工， 日日ot 命無

又到星期一 月尾， 繼續忙

同安信傾完 270k結餘轉戶 14.8厘
樓主點睇

咁要睇你本身咩情況， 一般黎講算正常

最近又多左好多 中介呃人電話， 咩結餘轉戶中心。 咩花式都有

大家唔好咁心急， 諗住網上申請快。 其實要攪清楚自己咩情況先， 再申請都唔遲。 唔好下下都去到 頂唔順 遲找先問我。

星期三， 又到月尾， 又要瘋狂ot

忙到唔得閒覆， 唔好預我即刻覆到， 比d耐性

樓主會唔會呃人？

梗係有啦， 成日呃屋企人

安信要我cut哂d卡同唔可以申請，唔係就要我提早還，係咪姐係會周不時check我tu

有冇方法免費check tu?

如果drp 係有機會check， call loan， 當然準時還都小發生。 但係有機會發生

而家無， 比人攪串左個party。 靠比錢check， 如果有準時找數 其實都唔需要擔心

係咪姐係只要我準時還 安信check既機會就細

細， 唔代表無， 一樣有機會call loan

銀行通常幾多到， 知唔知

你地wewa個個星期五中午12點攪搶野
個app就成個鐘都入唔到
入面check下單都唔得
唸果個係咪有病

揾2萬尾 爛 tu 問銀行借4萬5都唔得 點解既

7% 左右 正常人

我都覺個app 唔好用， load成年。 無計， 將就下

你都答左自己 爛tu

上次借獅子5萬，由申請前前後後成個星期先拎到錢
如果兄弟借，最快幾耐可以拎到錢？

1個星期已經算快， 銀行黎講。

我里邊 最快可以即日， 但要睇彩數

怏果D一定貴息, 銀行黎講一個星期已經好快

差成倍

想問下，問銀行借10萬，日息26.8貴唔貴？

算貴 一般都平1/3 至1/2

佢話係計我本金，還得愈多錢息愈平，我大約最遲6-7個月還得晒。佢就介紹我用呢種

咁即係埋單最後俾幾錢息？
之前大貓報借$100,000 12 個月，total 還$101,680

照咁講 循環貸款黎， 息係貴d

埋單佢話睇你幾時還得晒
佢話10萬日息係26.8
如果還得愈多日息會減落去
佢無還款期，可以幾日內還晒都得

第一次借呢種
我係咪畀人呃左

又唔算呃既， 你提早還唔洗罰息 都有好處

我今日借左先見到你個post
下次會問左你先

穩定工作

拎左佢個預批貸款一個月後
再寄封信黎話預批額提高左
如果再借有冇伏？

巴打，個預批貸款批唔批得哂？
我都收到封

我申請左預批額既六成幾咋
半個鐘都唔洗就搞掂

最緊要唔好遲找數， 唔係爛tu 之後就難攪

睇你有無需要啦。 話就話預先， 但唔一定批

無需要就無謂要

借左三次，未遲還過

就係好多時都話預先批， 其實 實際會有出入， 甚至唔批

earnmore有冇伏?

正常用 都無問題， 普通信用卡咁

下年仲有冇2%？

2020年 唔知， 唔會咁快知， 下年無就唔用

有巴絲 好癲， 係咁話要請我食飯 同比錢我

唔好咁痴線， 要比錢我就 拎去7仔捐無國界，影收據比我就得

又係星期一 慘

我想問轉咗工用中銀遲一日先出到糧
下個月7號係假期，8號扣數但係我應該9號/10先出到糧
遲一日還係咪跟佢合約個%罰一日息就無事無手尾跟下下個月開始都係還翻前幾個月還開既數會唔會以後每個月都要還多d/還款期數多咗

係咪可能下個月4號打電話去講定先解釋翻就得，會唔會打畀我屋企人/公司

你直接打上hotline 問， 出糧日期改左， 比返證明， 改返扣數日。

唔係既話 有機會影響到你tu， autopay 扣唔到數又罰錢

再唔係放定錢比佢扣， 除非你緊張到 一個月額外錢都唔夠

繼續做野 忙到嘔

又大雨， 個天又黑， 好誇張

仲未收到工， 又喪ot

繼續跟進， 忙到爆廠

想問之前差ua一條p loan有兩年無還到 d息係咪會一路計上去

唔會無限滾， 但足以令到你唔想還

差萬幾蚊會唔會滾到十萬

唔會啦， 但3-4萬都唔出奇

唔該哂巴打 3-4萬都接受到既 始終係自己on9

有得傾既， 不過要夠牙力

今日星期五， 話都無咁快， 忙足成個星期 暈暈地，太多奇難雜症

又係星期一， 繼續忙

想問你地個債務重组貸款通常做到月薪幾倍，同埋tu最低要乜？

標準係30倍或以下, tu 唔可以低過i

tu 有低過 i 咩？

破產友， 同埋內部評分都會低過

可唔可以講多些內部評分兄弟點計出來

借12萬人工要幾多

乜都會計埋， 年齡， 行業， 住既地方， 份工做左幾耐， 還款記錄， 申請次數。 所以唔係制係睇tu

如果你份工 正正常常 又唔係白板仔 又無數係身， 人工1萬都夠

今日太忙， 應唔到機 都比d耐性。 唔好炸我tg

琴日真係攪唔掂， 太忙 9點先收工， 手下留情。 盡量簡單d， 直接d 唔想浪費太多時間。

都係睇期數 同息口。 唔知你係咪講兄弟

但你供左19期既話， 基本上順供同 早清 都係比咁多錢。

例如5000*17期= 85000。

你早清都係比85000。

最後結論 不如順供， 除非你要做其他野 要計壓力測試

頂唔順， 太多case。 晚晚收9點唔係辦法 ， 未必個個幫到， 盡我能力

星期五， 做埋今日 終於可以停下， 無限ot暈暈地

好 唔該晒

只要你順供， 問題不大。 正常唔會點查你， 同埋唔係成日查， 唔會對tu有咩影響

錢留係自己到 點都好d

想問下我早排申請咗wewa卡拎咗部switch，check返簽帳結欠多咗1800$，但$1800唔係分期㗎咩

啱啱睇返上面有寫conversion credit $1800CR，即係會自動cancel？

switch 寫到明係分期黎，如果真係扣左你$1800，張卡後面 有個電話， 可以打上去問返 係咪有咩問題。

但照你咁講$1800 應該過返左比你 cr係正數

巴打唔好意思，問個唔係好關事既問題
我有個前同事拎左我電話去借三四線
今日收到sms”xxx (前同事名)屌你老母，快d還錢”
除左備案，我仲有咩可以做
我想個債主唔好再搵我，驚佢搵上公司，炒硬

唔會啦， 點都唔攪得你， 又唔係你名義借

每個月供款都會review埋 里d係唔會有影響

點都做唔晒d野， 放棄左， 聽日先繼續

邊到有兄弟啲街霸
想申請earn more 拎埋喼

網上申請咪得， 街咩霸

街站多啲野送

網上直接 有1百， 街霸真係唔知有無

合約工有無邊間可以借大d 3個月續一次果d 已做一年
Ua 淨肯借得一萬幾千

要睇你出糧資料， 同工種。 都有一堆野要問你。 你去第一頁tg我， 再問清楚你個情況

今日終於得閒返小小， 可以食返個正常既中午

點睇CG , I CHOICE , 及時雨

得及時雨 上tu， 同大間d。 有時都做到大數。

其他狗也.......

感謝樓主協助！

小意思 幫到都會幫

多謝樓主幫手 已經成功幫到我 輕鬆左好多 多謝哂

輕鬆， 日後好好理財

今個星期過得特別快， 咁就星期五

18歲， 岩岩先借得錢， 又白板。 返pt。

無返多小入息證明 都難攪

你D料批到先出奇
我當年都係批到第一次 跟住果D就好易搞

18歲， 太細個。 點借都唔會大額

依加係米仲未有翻免費查tu？

唔覺有， 應該未有

請問做完按揭 跟著申請信用卡會有影響嗎？
同我講話再批唔到信用額 一係只可以係我用緊呢張分一半信用額過去⋯咁奇怪

會有影響。 share卡limit 好平常， 兄弟全部卡share都係咁

想問下樓主：
卡數長期還min pay係咪會好影響tu?
還min pay係咪同走數冇分別？
p loan每個月準時還係咪對tu影響不大？
如果一炮過找晒卡數同p loan 個tu係咪會慢慢升番？
另外做咩先可以令自己tu升？
感謝解答

1. 長期minpay tu 會不停跌
2. 還minpay好平常， 但走數好大獲
3.一次過全清 tu會升一升， 但清數無數供就唔會升
4.清晒卡數， loan順供。 清唔到都要還多過minpay

多謝樓主解答
我p load一直準時還 卡數就每個月找比min pay 多幾百
想問下咁既情況tu係咪會好低？
另外想問多少少
長期還min pay tu會唔會跌到去I J？
黎緊想清晒卡數同p loan tu最快可以幾時反映到我找晒數同升番？
繼續感謝樓主解答

你咁既情況， 除非成日有新申請， 否則有準時找數， tu唔會跌到底， 最多都係中間下小小。

準時還既話 又唔做申請， 數又無多過，唔會。

清數既話 預1個半月update。 唔會升太多

多謝樓主解答 清楚晒

小問題， 好好理財， 有必要既話 記增加收入 返埋pt

多謝樓主指點
想問下樓主熟唔熟按揭既野？兄弟係咪都有提供按揭服務？

無， 只有業主私人貸款

又到月尾， 攪唔掂

如果我想存款去財務公司
有冇得諗?

唔係間間有， 點解要咁做？

想知循環貸款如果只還息一段時間
Tu會唔會係咁跌?

貪髙息

Lm

tu會差， 會跌

無存款保障 就唔好攪咁多野， 貪埋都唔夠你蝕。

做定期2-3% 咪算 無風險

唔會

TU 應該係I 有銀行同財仔數 但咁耐以黎都順供 冇遲遲過 幾張信用卡還多過min pay 少少 半個月前有問過痕生續借(12期供淨1期) 同 兄弟 但都唔批。本身有Axon 5萬貸款，順供左4期，尋日打黎話可以加額大概15萬，我月入2萬中，機會大5大?

你想問加額 機會大唔大？ tui 機會點都唔會大 而且再加15萬

又到星期四 ， 好快放假

清數會抵消左minpay， 正常會升返d。 但如果之後都係繼續minpay， 都係會不停跌

差緊邦民錢(兩皮)12號到而家都無還,係咁打電話黎我都無接,跟住會唔會派人上黎>?屋企有D事無咁快還到

31931759

月薪15K 差恆生15萬卡數 出期還MIN PAY還左半年
咁樣TU會唔會趺到借唔到錢
應唔應該借筆P LOAN一炮還?

一般你有聽電話， 應該都係口頭。 電話都唔聽 應該好快就去左收數 。 會做咩我就唔知， 不過都係想你快d還

當然佢地點做 我都唔知

應該， 唔係minpay 剩係還息都還到你破產

盡快攪， 唔係tu只會跌到最後變左想借p loan都借到唔到， 硬食

有無人可以借到150萬首期

我里邊 無

DXS結餘轉戶 300000
2張信用卡Total 110000

TU F 月入25000

去兄弟做結餘有冇機會？

數字上 有機， 但實際要多d資料 先評估到

小弟舊年7月係citi做左30萬結餘轉戶，之後唔生性再碌碌下有張恒生咭多左7萬幾咭數，依家依張咭每月只係還到min pay， 跪求師兄有冇咩建議可以去邊度將依D數做埋結餘轉戶？（月入21.5k)

去邊到都難做， 照睇銀行都好難再做，要 一線公司， 要問多d資料先知 實際可以點做。 tg我再問清楚細節

星期一， 又跟返大量手尾

睇下點出糧法， 無糧單 就寫返張， 或者公司信

假設我有$10000信用額，如果分期$9000嘅嘢，會唔會令TU跌好多

offtopic
想問下係咪好難轉返出去傳統銀行

你問我就 出幾多就寫幾多

50k 出現金 邊個信 要合理

唔會， 而且前提係肯比你分期

邦民話會上黎派信 屌

巴打攪咩

唔該咸魚巴 好有耐心同我解決問題

好似唔係巴黎

依加係咪仲係得翻比錢買信貸報告先check到

銀行 有手有腳就請，流失太高

係巴打

無錯， 暫時係， 比人攪串左個party。 咪齊齊比錢買

Thx 咸魚巴

比錢都算 又要預約仲要親身去搞 好晒時間先係重點

原來依家網上俾錢都買唔到， 真係哂尻氣
本身自己資料要俾咁貴睇已經on9, 依家仲要親身去

btw 係咪因為之前突然多左好多網上查tu 既途徑， 以我所知都有d 唔睇tu 既財仔公司好撚狗，扮係果條友跟住幫你註冊d 睇tu 既app 偷睇你資料 , 真係極醜惡

依加我想check 但又唔想特登出尖沙咀申請再等佢寄黎

我都想睇 不過要特登去好煩以前好似有得上網比錢跟住寄去屋企

之前我都有每個月課金睇 TU
但而家網上平台全部暫停晒 煩撚到仆街

正正常常其實都唔需要特登去查。 除非你多遲還 走數， 否則睇黎都無咩用

洩漏個人資料， 最主要係 所以即刻收皮

其實睇完都係得個知字， 無咩可以做

都係好奇睇下幾分

順供就得， 分數只係表面， 紀錄好唔好先係重點

好奇而家就要比錢

星期三， 而家mpf都多左扣稅

而家先收工 ， 攰到嘔

咁都係2百幾姐 又唔係太貴 一年睇一次冇咩所謂 係要專登去麻煩
其實申請借錢/信用卡 可唔可以問返果間野 我TU咩級

未必會答你， 同埋剩係得個tu 唔代表一定係好或者差 ， 仲有好多野要睇

其實今日返左半日， 但太忙 所以大家當我無返工就得

依排搵緊工 見到兄弟請sales 係咪樓主做緊果啲？
想問下大幾既工作係要做咩 流程係點？
睇佢又話可達30k
我知如果跑到數果啲再高都有 但可能一般般果啲啲會唔會都有20k左右？

有可能係 信用卡sales sales 都有好多種 同分得好細。

收到ux預先批核sms 係咪真係做到
利申：本身係ux有數

其實想做分行果啲sales
果啲個post名係咩？
我想試下
因為聽過ua分行sales好好pay

唔係， 都要再批 引你申請

咁你做咩唔去ua 里邊普通打份工咁

即係曬鳩氣

見兄弟請人咁岩又見到個post先問句姐

全行都係咁， 銀行一樣會

ua 聽講真係幾好pay， 但我無做過 答唔到你
兄弟太廣泛 咩位都有， 好唔好做都未知

我見佢係寫銷售代表 同埋聽日同後日係將軍澳有招聘會 諗緊去唔去 好遠

我想問我阿媽同我阿爸已經離咗婚
但我阿媽照樣去借財仔個陣用我屋企用地址
又填晒我同爸爸做咨詢人
搞到有一排係咁比人玩電話同貼大字報叫我媽還錢
大概搞咗半年左右先好啲 但近期又收到另一間財務公司嘅電話同信
報警又冇用 除咗等一段時間等佢停仲有冇方法可以解決
爸爸身體唔多好見佢成日因為咁而發脾氣睇到好心痛

可以試下既， 但唔好有d咩期望， 唔會好pay得去邊

轉電話， 賣樓 / 搬走。

唔生性 無辦法 層樓有佢名都有排你玩

又做到狗咁

而定先收到工 攪唔切， 聽日先再攪

點先算係爆數？

一般黎講 係供款大過人工70%， 或者外債大過20倍 ， 但都因應個人情況

大家小心理財， 小心d電話， 好多伏

循環啦， 幫民。

Thanks!!

本身借緊幫文循環貸款 上個月叫佢試下加大數 唔批
今個月再試係咪都一樣？
Tu i左 但我有間下個月完約
想借多一萬 但唔知邊間肯做

如果情況無變， 都無咩原因會批到

你份約會再續？ 本身返緊咩

星期四， 好快又放假， 又到復活節

今日落完雨 即刻涼左，

月入大概20000

邦仁70000。供淨15000
cash補 40000 只供minpay
i cho20000 12期 供左6-7期
zero 10000 供左一期 48期
wellllend 26000 12期。欠3期
會俊 8000 4期 供左一期
另外仲有3間3線總共7萬
有無計做清數or集中還

tu ii

就咁睇 數字上係可以， 不過要問多你好多資料 先評估到可能性有幾多

月入大概二萬三到兩萬五 支票出糧
欠外債35萬左右 5x歲
做唔做到結餘轉換 集中一條數還
利申：幫屋企人問

要睇返出埋穩唔穩定， 有無糧單 供mpf。
有樓就最好

tg我再幫你詳細睇

如果想借一萬咁多 有冇得做分期？
下個月去旅行驚遲出糧冇錢唱

正常都係分期黎

無樓 出糧唔算穩定 有時會遲出
有糧單 有供mpf

有樓直接去銀行做樓按都得啦

巴打 想問下點係你地公司提升自動增值個金額? Google搵唔到

俾邦民出左律c信,破產了

兇下你姐
點會出埋錢破你產

我要破產了

遲左幾耐還？

個幾月

官網 禁信用卡服務， 下小小有 自動增值， 申請返你要個額

破左產唔使還 咁益你？ 有誤會？

同一個step我做左一次 但做完冇收到任何message, email
係咪正常?

你張卡 後邊有個電話，你打上去之後問佢收唔收到你申請加額

好的 唔該巴打

我都幫唔到幾多， 盡左力

想問下財務公司某一個月剩係交息 本金不扣
多唔多間可以咁做？如果得既會唔會影響評級？

會有影響， 好多都唔比剩交息， 睇公司。 兄弟就唔得

想問下其實如果1間財務公司例如借12期 11期都順供準時還 去到最尾再借如果係tu好差 I級咁上下啦,間財務公司會唔會因為見你準時還,又去到尾聲再放鬆比你再去借?
tu好撚差 好多間1線都唔比我再借

其實恆生嗰啲大行批到私人貸款
有無話tu最少都有幾多咁
我批到貸款但係信用卡又reject我係咩玩法

如果tu太差， 續借都一樣唔會做到， 因為都睇tu

大部分都唔開門 包括我地， 其他就 你要搵下

批卡 同批貸款 個準則可以唔同， 批貸款 唔等於卡都要批。 其他地方都一樣

Ching想問下 外債月薪15倍 本身有loan係安信 前幾個月續借group落條數到 呢排屋企有事開支大左 又爆卡數大約五萬 可唔可以再搵安信續借？定係其他銀行 二財會好啲？TU岩岩跌左落I

今日仲放緊假， 聽日正式開工

續借就機會微， 先唔講續借要重新比過息。

銀行就唔洗諗， 暫時最好選擇都係其他一線。 二線只係同送你一程 差唔多

忙到， 完全唔得閒，收唔到工

加埋唔過廿萬, 未夠月薪10倍, 但點解要借得咁散

wewa銀聯卡用唔用到apple pay?

如果月入30000，每年bonus除返每月大約多10000左右，申請任何貸款有無辦法將個bonus計埋落月薪到做？

本身有糧單，自動轉帳，但唔洗交稅，無稅單

大佬真心請教 老豆賭徒泥借左錢就潛水 依加比安信搵上門。 點算🤦‍♂️

一係還,一係唔還

通常都係入息問題 份工問題多

暫時唔得

無， 因為bonus 唔係必定出， 無保證， 所以唔會計

無得攪， 報驚都無咩可以做。 叫你老豆還錢

月入17k + 馬會parttime 大約2.5k
Welend 220k 月供9k
邦民30k 月供1.9k
兄弟70k 月供2.5k
卡數45k

係咪冇機會可以再借到了?

有都好勉強， 唔會清到大數

我想清咗條卡數, 因為爆咗limit
或者咁問
知唔知啲財務公司有冇得申請遲一/兩期還款?
welend如果可以放生我一兩期, 我應該搞得掂

其他公司唔知， 兄弟無

如果清左貸款之後，要隔幾耐TU先會上返？

清左數， 順供其他數 ，預供返半年

頭先傾左個安信債務重組貸款，apr 14%
做唔做得過？

14.8%

咁要睇你 有無得揀？ 無其他offer， 其實你都話做唔做得過

咁如有清晒卡數。貸款。之後申請信用卡。係咪多數都係細額卡？
利申：穩定收入 18K
唔該巴打

無比較， 無話做唔做得過， 睇你需要

都係睇tu， 同入息。 tu好 入息穩定又高。 外債小。 批既卡就會大額d， 當然用落又會加額。

好似無訓過咁， 又開工

又到月尾， 忙埋 有得休息下

做樓按邊間好 ?

之前走過渣打 大眾 安信數 已全部清還
過左一年 但而家申請信用卡都無間批
有咩方法解決

銀行，有水位既話

申請兄弟卡

差過佢錢 雖然還哂 但正常唔係會blacklist

仲有機會申請到

只可以等夠時間tu update

用t&g咪得

通常都得， 雖然難d， 但唔得既話。先再由2線供返起個tu

要有數供或者卡， tu先會上

基本上無野做都申請唔到。 又無證明，本身tu都唔好得去邊

搵返正職先再申請 或者穩定既pt

個TU 已經升返做C 走數戶口亦都顯示為已完結賬戶 只弟卡就咁網上申請？如果真係要搵2線 邊間會好啲？

不是
等過5年佢d走數記錄無左
其實tu都會升返小小
咁當然唔會好好喇

就算係完結賬戶
銀行見到基本上都唔會批
所以係無必要拎條新數

依家仲有咩網站可以睇TU?

唔知會唔會OFF TOPIC,正常月入2萬幾,有2張信用卡,開第3張會有幾多CREDIT? 3張都唔同銀行

8年前到碌爆左張卡
上左佢公司卡數變貸款 10萬
之後唔知佢公司有問題定咩
第二日已經有收數佬打黎屌老母
話18萬幾撚時還
之後搵左我年幾 就停晒手 我仲等緊佢幫我破產
我到而家1蚊都無還過
早個月去睇下TU 當初將信用卡 仲係到 有10萬limit
仲唔見左條貸款數
呢個係一個咩情況

如果tu 係c 既話， 應該就咁申請都無咩問題， 除非你無做野

tu差都係申請唔到 就算無數係身

無， 要自己比錢上去環聯到睇

無定， 睇你tu 同本身d卡有幾大額 入息等等

攪錯左掛， 你打返去問返條數， 還返 如果想既話

但我係HSBC出糧銀行申請信用卡都被拒絕 兄弟係咪會易批啲？定有冇其他公司會更易批？

佢而家個問題唔係tu個評分
係有走數記錄就算係完結賬戶
都唔會有銀行批比佢

兄弟 aeon 里d一定會易批d， 比銀行

所以都係申請 其他卡先 唔好申請銀行 就係咁簡單

要一段長時間。 唔係1年 就攪得掂既事

唔該哂隔多一排先再申請先

你無返2-3年 準時供既信貸record都唔洗諗

銀行大把客揀， 唔會冒險

走左數你以後唔用銀行服務 信貸既野就係，否則你都係要還。

一有野上tu update就知

你一開tu update， 就會知

搵財仔借錢 TU跌好多喎

何以見得？

返兩日又放假 好正

之前問銀行借銀行講

咁佢有無同你講， 如果遲還都有機會賣比收數佬 收你數

我自動轉帳

另外想問兄弟係固定還款定係定額還款

定額還款 自由還款

自動轉帳又點
戶口話唔定唔夠數呢。

仲有人會唔知咩
你地公司咪一樣會賣條數俾人。

有定額 同循環都有

自動轉帳就唔會遲找數？

所以就係講廢話， 借錢tu會跌一樣

我想問下我張earnmore卡今日到期付款，但而家過左7點分行收左，去7-11交會唔會罰我過期還款？

今日收到張earnmore，幾時可以再申請wewa?

會 因為7-11交係第二日先到賬，會計你聽日先交

無明文規定幾時先可以申請， 反正你share limit 可同時有晒4張卡

可唔可以打電話waive架

唔係得三張咩

無話唔得既， 平時良好表現就唔難

4 張

返緊FT搵11K
返左個幾月
但出邊爭緊財務公司45000
想問問如果我宜家問銀行借55000分24個月還
多數批唔批
如批全年計多數比幾多息
Thx

要睇 入息 夠唔夠力。 同tu 正唔正常 兩樣都ok 問題不大

睇你返左幾耐， 正常就 點都平過還minpay。 最好找左佢， 唔係tu 好難會好。

ua 0息唔洗楚， 睇清楚條款就得

唔清楚

好奇一問點為之夠唔夠力？
Tu係咪信貸評級？

出自動轉帳 有公司戶， 糧單。 咁就為之有力既入息證明， 支票 現金就無咁有力。

係

如果得糧單同支票？

想問下其實有自動轉帳有公司戶名 點解仲要糧單?

愈多愈好， 有時自動轉帳都唔代表一定會信

如果無係30日內同時有3間或以上申請， 其實都無咩影響

邊四張?

我唔明銀行月結單都唔信 糧單仲流喎 仲易造假

大公司既糧單， 可信性又高d 等等， 好複習 其實

你覺得糧單可以假嘅話 咁自動轉帳假啲喎

點複習法 可唔可以講多D呢

自動轉帳點樣假D

其實唔係唔信月結單
拎糧單係睇其他野

自動轉帳 都有假， 大把

放完假， 忙到爆

瘋狂執手尾， 今晚唔洗收工

tu好差 還哂d錢但係又無機構肯借錢
咁點樣先可以有良好供款紀錄洗靚返tu

由1-2線 借細數或者信用卡，順供

想請教下，如果做左Mortgage, 一drawdown 時會唔會因為突然有筆大額債而TU 跌grade? Thx

唔會， 主要都係影響個生活水平多。 批得mortgage tu差極有限

唔係喎！我批完一排想信用卡現金分期
一半limit都唔批

申張wewa銀聯卡,SMS黎講批左
十日都無通知拎卡

我有個親戚係你哋度借咗廿萬之後還唔到寄晒信去公司同屋企
佢就還唔到想自己申請破產
我問佢就比咗啲文件我睇
我覺得佢有隱瞞
佢開頭同我講17年年中借
但啲文件到就見到兩張還款表係18年10月中借12月開始還錢就60期
兩張貸款戶口號碼同還款日期同期數都一樣
但係一張就好似寫住特惠就還4700幾一期，一張就還6300幾一期
我見到第一期還款4700幾嗰張息就2900幾，6300幾嗰張息就5900幾
我親戚解釋就話17年年中借廿萬就試過又遲交或者無還
18年10月中就比你哋公司叫上去settle即時還大約廿二三萬左右
一係就從頭開始計，上面講嗰兩張還款表叫佢揀一張還佢揀咗4700幾嗰張
想問你哋會唔會比個債仔咁揀
白痴都唔會揀6300幾嗰張還啦都係還60期
會唔會有咩古惑嘢

就係因為你供款 令到分期供款 個壓力大左， 仲要岩岩拎既話。 唔批係好正常

卡既話3星期， 等下先

安全起見打上hotline 問，小心假野就ok上番兄弟官網搵hotline 電話，唔好打佢封信既電話

但係我唔係貸款人又無文件係手問唔問到，唔想比個親戚知我打去問
啲文件左上有你哋公司個商標名

可以試下， 但正常都係本人先詳細答到佢 打上hotline 穩振

過完勞動節 忙到喊

收左工， tg應唔到大家既話， 要耐心等下。

黎緊星期二先開工

一開工 就忙到暈底， 我盡量簡單覆大家， 無咁多時間

個市跳樓都唔得閒睇

終於收工， 放完假 成座山等我去做

人工 16150

銀行loan 302996.16

仲有冇可能借多 十萬還卡數

機會好微， 26倍外債。 除非tu 好好， 或者份工好穩定， 有物業。 否則都死9成 仲有無其他收入 pt咁

人工萬七
有條銀行數十萬 每月還2400
一條四萬 每月還1800
仲有兩萬卡數
點算好

息唔貴既話， 你分開 拿拿聲找晒卡數就得。 無咩需要做 2-3個月都找得晒

信用卡息口唔係好貴咩

貴就一定， 你想申請條2萬loan 都無話唔得， 但就分一年去供。 有排攪

唔該曬
我個情況其實仲借唔借到大筆啲，combine 前面兩條數及卡數？

唔係唔得， 要睇有無著數先。 或者你供款壓力大唔大， 大既就清數 拉返長黎供

你無地址證明？

有啊

你可能誤會左， 你係咪用電話錄音簽約 你最好問清楚 打落分行

巴打 想請教下 係咪話批比你然後上到去先再同你傾息口期數嘅都係黑財/中介

因為我叫 U記 兄弟嗰D都喺電話同你講晒息口同期數先叫你簽約

細財都會， 不過唔講既話你都預左 貴到飛起。 因為驚嚇走你

巴打 tg你請教下

感謝樓主出手幫忙
真係幫左我好多
真係要留一留言 講番句多謝🙏

可以

安信個壞帳部係咪外判俾收數佬?
我之前一直準時供, 係今個月遲咗幾日, 俾咗去所謂 o既 "壞帳部"...
啲人態度真係好差又好惡, 我差啲以為自己爭咗大耳窿幾期數未找咁!!!

而同一情況 UA 就好好好多!

我依家真係非常後悔借咗安信! (但又無能力清數)

幫到就幫 記得好好理財

唔知你去到咩情況， 不過做咩唔準時找數。 準時還無人理你， 遲找對你tu都唔好。 下次你有得揀就揀間 遲還都無人追你既公司

簽左合約 準時找數係你責任

想問下你地個債務重組，通常做到月薪幾多倍，tu I 又得唔得，我仲想問下自己去分行定網上申請成事高D?

個個人唔同， 好睇本身情況。 但一定唔會大過30倍

準時收工， 攰到呢

係你地度借到錢 係咪姐係tu都唔太差

只可以話唔係差到貼地

連wewa咭都申請唔到 TU係唔係已經好低

好大機會係， 其次係無工作， 或者太多數係身

想係安信做重組 總額唔過30個但TU好差有冇機會做到

要睇人工 同外債比例， tu差 都要睇差成點。 唔係無機既， 不過就case by case。 要睇得再仔細d

又到星期四， 月尾。 希望準時收工

清卡數， 睇你目標想點， 可能最後都要全清 攤長黎供， 否則你月月清 好快又成身卡數

但預左無著數。

最好搵多份pt 增加收入。

表面上睇都唔難 ， 照清卡數。

又到星期五， 忙埋放假

好大機會唔批， 要睇年齡 同住屋。 仲要睇你tu， 就咁睇唔會批到50000

信件 可以要求唔收

點解門路個 app design咁柒

無可能做到啦， 你諗下好 無入息計唔到數

唔會借到啦， 唔係息口問題

增加收入， 要有入息先有計

想問下千兩係咪黑財 !?

唔得， 咁你做咩唔一早簽前想改。

唔係簽約就無意思

剩係知細財， 黑唔黑就唔知

第一頁， 有我tg

舉手投降了 香港借錢實在太易 講就話最緊要自己自制力高 但咪又係個個人周身數

Tg左 唔該巴打

賭錢？ 否則都好難會洗到好大條數

係

擔保人都會影響， 都當你有份供， 只係未必計晒

tu影響就無， 借貸力就有影響， 因為你有供款

放完假 返黎做野， 忙到爆

又到星期三 5月最尾幾日

如果要講扺就一定唔係最扺， 都要睇返你本身情況， 但叫做正常

我見UA 好似出咗個真正0%利息？
真的嗎? 咁佢賺咩㗎??
心動不如行動?? 定係免費是最貴的??

財仔都信 不如信共產黨

真正0%利息私人貸款優惠^
無行政費用、無手續費、無提早還款罰息、無隱藏收費
喎

起碼都賺左你資料先， 再加上你有機會遲找數， 都有機會賺到你錢既

咁我相信， 睇清楚條約 就無咩問題既。

我想問有冇啲咩條約 或者例子 係特別需要留意㗎?
好想狗衝

財仔有0息咁好死，隨時有附帶條件，拎完你料可能一百個一百個都唔批

手續費，最主要。 其次就提早清還 洗唔洗比息等等

咁批唔批就唔知， 好睇佢地個準則

你講嘅佢都寫咗係冇嘅
我又搵唔到佢啲條款.. 我諗住冷靜多幾日
下星期試吓借

一個無任何工作證明或者收入證明既學生都可以借到二十萬 而家成身數 就黎要跳樓

睇清楚無問題就得

賣腎都唔掂， 雖然唔知點做到 乜都無都借到20萬， 唔簡單

ua 7 萬
cashing pro 8萬
zwap 4萬
千兩 5萬
已經二十幾萬

淨係講自己炒散+補習 咩證明都唔洗就借到

搞唔掂真係老破算啦 你搵幾多先 叫kcash幫你清數 試下

學生都可以清數咩 搵得幾k
未畢業先破產係咩玩法
同埋好多間簽約個陣都話破產照追

千兩 死硬
Ua cashing rpo未必
Z係邊間

可能有信用卡
黑財就識人掛

cashing 簽約個陣有份野話破產就轉介比收數公司
zwap係大專生私人貸款黎 唔上tu

信用卡得一萬credit
黑財自己上網搵

間間都會轉去收數 你有種搬屋 轉工 轉電話
無視一切都吹唔賬你 。實際會點追 我都答唔到你

千兩真係出事 其他都冇咩野
你試下上k cash問下先..

千兩咩事

thankss

唔上tu 破左都追到你甩褲

唔止唔tu仲要黑財
走數 你資料肯定滿天飛

知唔知坊間有冇四五線no show的借錢只有身份證副本同住址證明就借到?
早排租屋比個經紀話要影身份證，半推半就比佢影左，佢仲要我住址證明，會唔會出事的?

autopay用恆生洗唔洗收手續費
第一次開通autopay 銀行會收開通費，之後就唔洗收

要睇淘寶信用卡收唔收費，因為張卡本身網上簽賬係無收費

唔會啦， 唔係會好唔得閒 唔洗諗太多

痴鳩線

千兩 唔係食壽司咩

所以先話 唔簡單

廿萬 巴打你唔還一年後起碼去到30萬
你賣屎忽都唔掂

沙田好運中心地下差唔多全部係財務公司/銀行，兄弟間嘢廣告全部用東南亞語言

原來有好多外傭會借錢，平時無留意

菲印loan 好多菲印要借錢先可以黎香港

你明點解 人有兩個腎啦

想知道如果住系d高尚住宅
有看更 有門卡 連lift都要嘟卡 仲點上門追數？

名下有物業無入息 又唔想按樓 又借唔借到

學生可以點還？拿拿聲休學打工啦

唔上門追 都仲有好多方法

有租收就得， 有租約。

借果時唔諗點還 ， 咁就食得蕉

巴打想問一問 早排周轉唔黎 有60日無找中銀卡數連min pay都無 早2日佢寄信黎叫我還min pay 今日已經還左min pay 咁中銀會唔會搵中介上門？麻煩晒

要睇下交出收數未

應該就未， 你盡快pickup返條數。 唔係有排你玩

多元化服務 外藉人士都照黎

唔該晒巴打

想問多條 如果佢pass比中介會唔會有最後通牒/通知 唔該

通常會call loan先， 叫你一次過還

樓主，我有個問題想問
我有張信用卡已經冇用，係五年幾前遲咗還錢一日
佢放咗上TU

我想問如果想要求刪除紀錄，係應該自己去TU定聯絡發卡銀行去搞

多謝巴打

去打銀行 不過刪除黎其實無咩大作用

因為一日影響唔大？

銀行， 不過一日無咩影響， 因為好平常既事

聽日放假， 拿拿聲做埋野收工

想借30k 周轉下，再平息有咩揀，UA個0息真定假嫁

穩振既咪銀行， 3萬蚊 唔會多息得去邊

No

免得過都唔借錢

如果keep住還翻卡數 例如爭銀行30k 每個月還幾千咁 tu係咪都會跌？

基本上 唔係全清都唔好。 對tu都有影響

又要做野， 繼續忙

12 號
仲做唔做

想唔做 應該係街做

今日半休息， 無得急， tg可能覆得慢

大家小心d， 身體要緊

全黑， 今日太好天， 好影中暑

師兄真係幫到手，上星期膽粗粗tg問完，最後真係批到30個清左3條數重有現金應急，而家希望順供重新做人

好好理財， 重新做人。 有需要既增加收入 返多份工

巴打想問下高盈財務係咪黑財

伏，

琴日我都行左成日， 香港人加油

巴打去千兩借比左咩資料
之前見佢有身分證電話就借一皮
最怕上到去問長問短又check手機
又要資詢人

最好唔好掂 細財， 好快又頂唔住

千兩唔好搞啦..

里排好多人問里間

黑財都開始賣廣告 競爭愈來愈大因為 生意少左

小心為妙， 正當公司批左都會講好晒 先落去簽約

普通人未必分到 總之有錢借就得 好易出事

睇個名， 唔係大公司都 避到就避

債務重組係drp， 有條款限制你 係某還款期間係唔可以申請其他野， 否則會call loan

追post見到好多巴絲打都申請唔到信用卡要用tng
建議申請下恒生enjoy消費卡 都可以上網碌同有cash dollars 但都係要入錢落去先用得
理性消費 重獲新生

有遲找數 已經係負面， 無原無顧， 唔會tu i。

準時供返幾個月， 提供有效入息證明。 唔好亂做申請， 唔好找minpay

其實正常有返工 無數係身， 都輕鬆申請

巴打我之前係tg同你傾過但女朋友唔比我再用tg 想問下我短時間申請得太多間財務 最好隔幾耐再申請清數會比較好 兩條數加埋都已經人工既一半 仲要3年左右捱 想清數減低小小利息同埋拉長輕鬆小小

3-6個月， 準時順供， 無申請無多數

本身銀行借左10萬低息36個月供左半年
想再借多10萬應該再搵同一間銀行定其他?

依加張信用卡現金分期套現
有無咩優惠？

ploan 定revolving loan
續借正常行平息refinance
revolving 續借大部份行番貴息

Ploan
咁借多10萬係每個月還多d定延長還款期

其他， 但試一間就好 唔好申請幾間

應該無

都唔急在一時， 有工返先

當你本金剩7萬
借條新數10萬
蓋左條7萬 實收3萬 供款期一定長左
還款額正常都多左

佢應該係on top要10萬 唔係找數

應該都係跟返 分行時間， 放假無人理你

幾號電話就唔知， 可以好多個number

點樣check TU
環聯要收費

開張你過唔到年薪要求嘅卡

同事係咁易LM
利申：approver

樓主有野問，TG ok ?

巴打我都有問題想問你

Property owner loan?

而家安信/邊間財務公司可以買tu report
我唔係想借錢 係入職要交 但去tu又有啲煩同遠
俾錢都ok

唔會有得買
銀行同財仔拎果份
同你自己去拎果份
雖然內容一樣但個格式唔一樣架

係要預約 仲要比錢先check到

我都係小薯黎

盡答

伏多， 自己小心。 要有出入數證明， 否則無物業 都十分有難度 。

如果無亂做申請 都可以睇下資料如何 再申請

無， 入職就公司攪啦， 洗乜自己黎

TG : wg0728
Thanks

有無考慮唔做 咁樣唔係辦法

第一頁有我tg

放大假， 要休息下， 維持有限度服務

應該要破產

就咁睇， 勤力d 搵多份pt。 其實都捱得住

放假 放得太開心 乜都無理過

香港加油， 大家都加油

想問加左人工，如果再申請一張新卡交入息證明，TU 會唔會因為我收入多左而加返我分？

星期四 繼續忙

借緊恆生有條數3萬，24期，還左14期，宜家佢有個循環提用計劃話網上即批即過數，免文件，呢D堅定流？
定其實都係要等幾日，又交文件個D先做到？

利申：想借多1萬

咁要問恆生先知， 唔清楚佢地成個程序

有冇試過call loan?

成日會發生， 不過唔係我做

咩情況會call

主要係違反合約精神 睇返合約條款

即係清數貸款check到就實CALL?

唔係實call， 只係有機會，睇你夠唔夠膽博

借過邦民3個 ua1個 今日已提早全數清 冇遲還錢
冇卡數係身 7月尾想去銀行搞按揭 呢個信貸背景會唔會有影響

同埋想問下每間提早清數 都會開一次我tu? 驚跌grade 感謝巴打

如果正常有準時還， 都無咩問題。 keep住用卡 月月清， tu自然會靚

星期四， 返埋聽日休息

今日太亂， 未必會覆到tg

星期三， 又要開始忙

銀聯幾時先加到Apple Pay

前幾日 已經得左 ， 你試下

係喎得咗

wewa岀埋Master就好了

對唔住，qoute錯咗，我切柒餵狗

呢個好似唔洗交文件，你有舊數向度，佢即批好快手，兩三日內就有

快既可能朝早申請晏就比你

想問下本身邦民8萬,去咗中銀借8萬一筆清48期每期21xx同時扣起咗5k做手續費。係咪以經中晒伏

渣打成日電話打黎sell 借200k 月平息0.21 60期
有無伏？

$500 coupon + 9月先還第一期

數蓋蚊等爆煲
搵多兩個錢還吧

即過數添啦
不過循環再拎錢多數行番貴息 留意

一般免tu財仔話唔會上tu,但佢地一般都會話check過你d數，感其實係咪真係冇上tu呢，有時上到去覺得收費太高唔想借，係唔係又蝕左次check tu比佢？

c兄，想問一下，我想問兄弟做DRP, 欠人工约14倍，全部tu.現只怕tu太低，我估係I. 想問下究竟直接去分行申請定經你会机会大D？ 有乜要注意？

如果喺銀行報 TU 前清晒d 未落statement 嘅卡數，對提升TU 有冇幫助？

睇銀碼

第一頁 搵我tg， 睇下咩情況

睇息口 做人， 計返條數， 正常應該都有平

未必批， 批到又未必同息口

無check tu 但預左好麻煩 借左都

太密 正常都唔會

你都係tg返我

唔係即時update， 即時黎講 唔會有咩幫助

我既話10萬內

理論上可以， 要特別安排

一路放緊病假， tg會照覆， 可能日覆得慢

個市跌到流晒血 開工都可以唔洗睇

巴打你好，
感謝你開post普渡無知眾生，
假設，小弟2001年時攞左幾張信用卡，
然後用爆左，
但無還到錢。
跟住隔左好多年既今日，
如果佢想還錢，想傾債務重姐，
應該點樣做最好呢？
多謝你

whatsapp未覆嘅

其實最好 有錢先再傾， 傾好一筆過找返， 咁樣易傾好多 同埋速戰速決

佢連邊間信用卡都唔記得左，
搬又搬過幾次屋，
一筆過找都唔係問題，
但依家佢係想搵人傾點還錢都唔知點傾

去環聯 拎tu， 就會睇到邊間

樓主係咪返大有

不是

想問下大學做17K月入
TU 應該 A OR B
有用開信用卡
想借同銀行借20-25萬有冇可能
THX

明白明白，
我去google 左，
大約明白流程了，
多謝巴打指教

你欠边間？我以前試過小眾同一經驗，可以分享下

有齊入息 10倍都合理 有可能

到時再傾返條數 黎還

但如果我做SI 做到自己月入25K 會唔會借到25萬個機會多D?
同埋我D 卡加埋都過30萬信用額. 會唔會又有幫助?
THX A LOT

要有充分入息證明， 自己做到夠證明既， 都有機既， 但唔會係1個月既事

可能要你降額， 30萬信用額都唔代表d咩

明白 唔該晒巴打

如果TU B級 其實會唔會做到銀行個d所謂最低利率，定真係要A先做到？

有唔明再問

tu 只係其中一樣， 仲要睇你入息證 年紀 背景 行業等等

唔該巴打

如果申請幾間 ， 會跌。 就算唔要offer

簡直比佢練住個春袋黎玩，明明只係想check 下銀行會比咩offer，都要跌
仲要係一定要搵佢攞report，會用信用卡同借錢嘅人一定要做好管理個rating

想問下如果借23萬分4年還
個apr or 月平息最盡可以幾平？
感謝

正正常常 個底好既話 間間銀行差唔多 最多格2間好

1. 無影響， 反正都係睇文件 tu

2. 你準時供返 唔好遲 唔好有卡數， 唔好做申請。 去到年尾先 再申請一線 同你清數加現金。 最好而家返定pt 要有入息證明。 返定差唔多。 唔係到時好大機會申請唔到

3.免tu= 自殺

唔洗諗其他細財， 無可能清到數。 2萬都未必批到。

重組無咩用， 你都係要還錢， 增加收入 最實際

銀行3-4% 都有， 問題係做唔做到比你。唔係個個都一樣rate

唔出奇， 但要收到錢 先真係作準

Whatsapp左樓主 求幫手

tg我會好d

星期二， 病假繼續放

最近又有 好多 減息中心， 結餘轉戶中心， 全部都係假扮既， 大家小心中伏， 唔好亂簽野

衰貪心都會出事

剛剛tg左師兄你

想問下巴打 我係學生 岩岩借左ua 10k promise 10k
同zwap 20k 同差40k 卡數 兼職3k 黎緊仲需要15k 想問下點搞好 問邊間借 只係想用黎頂3至4個月

想問下
月入約17.5k，無差數，信用卡依時找卡數
純粹想借錢投資，依家坊間個d話2厘息既大部分都係昆人要借過百萬先有
想問下我最盡可以借幾多？同有無可能3厘息以下？

8皮野你一個月得3k點還得起？仲想借

佢重要遲還 重要咁多條數
重未計信用卡
你有遲還就好麻煩架啦
邊個夠膽借比你 因為都唔肯定你一定準時還到

冇辦法 有急事 之前又大洗 cashing pro學生貸款會唔會有機 只要捱到呢三個月之後就有學資處嘅貸款同資助

隨便

就咁睇都借唔到，就借到都唔好借， 一定係細財 黑財， 你而家都還唔起。 快d增加收入， 搵朋友屋企人幫手， 唔係遲早走數 破產， 有賭就收手啦， 除左賭我都諗唔到學生點解要咁多錢

稅貸， 但唔會借得到太多， 我預十約萬。

卡息都唔夠還， 通常都係賭出事 借黎賭

無嫁啦， 靠自己只可以搵多d錢， 其次真係要老老實真同屋企人傾下， 否則都翻唔到身

無機， 死硬

唔知巴打會唔會解唔解答關於按揭保險既問題

我妹買樓，為按保申請人&業主，我同我老婆可以成為佢既擔保人??
因為我睇HKMC網站佢寫擔保人須為申請人近親，咁我老婆算唔算我妹既近親

有勞巴打

Agger 唔係既話真係唔明學生哥做咩要咁多錢
應該已經去到問人借盡 山窮水盡既地步
唔戒遲早玩撚完

離破產不遠了

唔識， 問相關人士 會好d。

仲想借， 多數未介

4年又一條好漢

樓主真係幾好人
明明答咁多問題都冇so
但都不計其嫌咁遂個覆
由po1睇到而家po4
見識到好多唔同既個案同埋行入面既一啲知識
感謝樓主

無既， 為錢既 我唔開post啦 有時唔答下原來有d野自己都唔知。 當自己都學下野

你都可以一齊做擔保

利申相關職員

還錢

借4萬 24月每期連息 幾多？

做裝修 出現金 借唔借到十萬？

傾返條數， 還左佢， 返多d工 搵朋友 屋企人幫手。

條數大極有限

個個人唔同， 要睇資料。 但期數愈多 息就愈多。

唔一定借到

要睇其他資料， 正常有資料都ok

網上話5萬免入息喔？ 都借唔到？

大概要咩資料？
6月前做緊地盤 就出公司糧
7月開始就同一個人過數

免入息， 無人話一定批到

糧單 mpf, 平安卡 工人證 等等 入息資料為主

你一拎得現金分期就會上tu， 會有影響。 唔理多定小， 會分開睇到條數。

兄弟易唔易批？

批左但息一半以後唔借

Facebook 好多 兄弟黑財既專頁，樓主點解釋？

純粹想知樓主有啲咩Comment

易唔易 見個人， 但會比銀行容易

你係咪想講 息占左一半， 覺得貴 所以唔借？

免入息 都唔會平， 高風險

唔洗我解釋， 輸打贏要

無睇， 不過黎黎去去都係借完唔想還， 或者覺得息貴。 但一開始可以唔借 又無費用。

想問下如果借5萬分12期，最後還59000幾算唔算貴息？

可唔可以唔好打嚟？我真係好有錢

好睇個人， 唔係最貴 又唔係平， 中間位

會唔會係你d 女朋友打比你

但係無固定公司 會唔會有影響？
因為裝修大多數都係跟判頭

又或者話自己係判頭 會唔會又易批d

有影響， 就算話自己係判頭 你都係有收入 唔會下下現金

tg左巴打你 等覆~

得唔得同時借兩間財仔？

有覆

唔係唔得， 但最好 唔好

影響好大？

想問做一筆凊或重組要交乜文件

太多申請 唔係好事

巴打pm左你

基本個人資料 地址證閒 同入息證明 就ok

其實大家盡量都唔好係財仔借，息又貴，tu 個朵又會臭
第日如果想問銀行借錢都有困難，建議大家都去返銀行借

咁易咩 爛tu 銀行鬼理你
你份工又唔係大公司 更加唔so你

其實最好 都唔好借錢， 好好理財啦

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

借到銀行邊有人想借財仔

巴打有嘢想問
本人大約9個月前欠 痕身10000卡數 X亞10000卡數 完全無理半年 啱啱上個月連利息還清晒痕身同X亞

大約同樣時間欠花仔10000卡數 同星剪10000數 但哩兩張咁耐以嚟都keep住有還 但還完都有用 上星期花仔10000卡數連息還晒 星剪差8000 (星剪我月尾會一次過還清)

估計自己TU i 依家有工作 做左5個月 人工15000 出糧自動轉帳 有供mpf

1.想問痕身10000卡數 X亞10000卡數 完全無理嗰半年算唔算走數？
2.以上情況以你經驗還晒所有數TU大約會升繼多
3.另外如果想係兩個月出借125000你覺得有無可能？
4.TU差有無方法升快啲

認真問求答覆🙏🏻🙏🏻🙏🏻

好明顯。 姐係= 有錢就唔洗借一樣

1.你無還半年，當然當走數

2.還晒都有record ， 唔會升得去邊

3.無可能， 而且借都借唔到

4. 找晒d卡數佢。 分期果d就順供但都唔會快得去邊

唔該師兄 咁想問如果二線財務公司係咪一樣無可能借到?

借二線死得重快

想問下 k cash同和森係咪都諗得過？
聽人講 k cash係一線但tu鬆手
和森就正氣2線老細比較好人

唔係無機會， 就算有都只係會借到細數 而且極貴息

所以都係唔建議借

k cash 正財， 另外就唔識